{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128112?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만에코빌리지펜션(다동)"
    },
    "text": "順天湾エコビレッジペンション(茶洞)では順天湾ECOビレッジとして共同運営していましたが、順天湾ECOビレッジ茶洞、2洞に分離して運営しています。 予約及び入室の際には、茶棟と2棟を分けてお間違えのないようにご注意ください。 人数を超える場合、追加料金が発生し、予約した最大人数を超える場合は入室及び払い戻しはできません。 入室時間は午後4時からで、午後6時以降に到着する場合は事前にペンションまでご連絡ください。 退室時間は午前11時で、途中で什器が破損した場合はペンションのスタッフにお知らせください。 ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊をご利用いただけません。 ペットは他の客室およびお客様のために入室できませんので、ご了承ください。 炭火の使用は午後7時までで、午後10時以降はバーベキュー場利用および高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されますのでご注意ください。 客室内では禁煙や臭い焼きは禁止します。代わりに屋外に指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 また、ろうそくや爆竹などの引火物質の使用も禁止されますのでご注意ください。 安全のため、利用客の不注意による事故は責任を負いません。 順天湾湿地周辺に位置しているため、虫などが多い場合がありますので、網戸を常に閉めていただき、虫による払い戻しはできません。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "順天湾エコビレッジペンションでは共同運営していましたが、現在は分離して運営しているとのことですが、具体的にどのように分かれていますか？",
            "answer": "順天湾エコビレッジペンションは茶洞と2洞に分離して運営されています。"
        },
        {
            "question": "予約や入室の際には注意事項がありますか？",
            "answer": "予約や入室の際には、茶棟と2棟を間違えないように注意してください。また、最大人数を超える場合は追加料金が発生し、入室や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時からで、午後6時以降に到着する場合は事前に連絡をお願いします。退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは他の客室やお客様のために入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "炭火の使用時間やバーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "炭火の使用は午後7時までで、午後10時以降はバーベキュー場利用や高声、放歌、喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や臭い焼きの規定はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙や臭い焼きは禁止です。指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "安全についての注意事項はありますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故に対しては責任を負いませんので、安全に留意してください。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地周辺では虫が多いと聞きますが、その対策や払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "順天湾湿地周辺では虫が多い場合がありますので、網戸を閉めていただくようお願いします。虫による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 511
    }
}